[I/A]《Another Eden：穿越時空的貓》(5)

Google Play：

App Store：

有冇人整FAQ 不過應該好快冇人問野

準備棄game潮

單機game 都有人推post
依家諗返其實25章內容都唔係好長

所有4星60lv
總覺得啲經驗浪費曬
好辛苦

算係咁啦. 手機GAME黎講已經夠突有餘啦
我玩NIER都係差唔多鐘數爆曬A~E結局

營運方完全無聲氣 其實係咪無諗過會咁受歡迎所以打後既章節完全未做翻譯

咁快新post

已經將八成以上可以解成就拎到既石都拎哂 唔課金已經無下一個10抽了
除非等每日送果30石 一個月抽一次

講真就算官方將主線一次過譯晒出嚟 都應該一個月之內可以打晒
之後就剩番俾人farm個啲野

咁對隻game長遠其實唔好

出左2星期咋

比我都拖長黎做啦
單機GAME根本無續航力
內容更新得越快 D人棄得越快

起碼送下石啦
而家冇石拎，入game完全冇嘢做
啲4星上曬60lv，冇lv練
難關打唔贏，卡進度
玩撚？

課5星返黎練咪唔卡

三隻四星補有冇話邊隻好用d？

克利霍 lv40
抽到 普萊 lv1

主力隊係 杜娃 蕾蕾 狼人 紫央 瑪莉艾爾 雷文 尼姬 蘇依萊 等等

想要5星槍女，補師已經出左4隻比我

咁都開到5

如果係法師隊入普萊好

單機game 都有5個post

個陣日版冇咩人都開到5個

中文差好遠
尤其係RPG GAME
你唔睇劇情不如玩PS4好過啦

我會用克利霍
VC即解狀態
加智力補血一招KO

普萊就勝在大力 半攻手

以前Pokemon 全部日文咪又係咁玩

好
既然各有市場咁照用克利霍

唔同既 以前無得揀
有得揀我都想玩中文版

重點係你有瑪莉

好似都是魔獸城易掛d 掛記憶成日卡住

無3個月都唔會儲齊5本詠夢 打左2星期先得1本

三日兩本

單抽 中左土法

明明係單機黎 個個都玩命肝進度

屌,唔訓覺抽一抽,抽到咁既樣

涅瓦係咪未開放?

單機要刷料真係
有啲後悔課左4000石

唔刷可以放置到等佢更新

Lm

佛心GAME呀, 有幾多隻手機GAME可以俾你咁玩
課唔課都可以開心暢遊到爆機

所以無乜單機手機驚就係咁解 夠肝唔使一個禮拜就爆左機

陪我過左成個新年假, 真係好正

一日打8場唔好咩

因為我買隻PC Ps4大作 都唔洗5舊 仲要有埋實體
依家課左800好似一下就射哂落海 好空虛

手機game不嬲冇得咁比

各位大佬，細既岩岩入坑有D野想問

主角同送果堆英洗唔洗升？遲下會唔會變5星？

屬性點有無得睇作用？我隻補師要升精神定智力？弓手升速度？

買左既裝備可唔可以賣番出去？已經睇左既對話有無得飛？

求大佬解答

謝天謝地

我仲未打到。。。
3隻4星補+莉卡都未打到書
反而妹妹跑出
不過妹妹缺點都幾明顯

得隻5星奶 無5星法aoe清場勉強打到vh王城

相反你連王城打唔到

想問副本d隱藏boss係咪地圖會顯示？
想打傑諾hard隻殺人機器都搵唔副

地圖名會變做稀有區域

SL大法 區域會唔會變

唔會

沙漠開始拎個把金剛武器拎咩好

我之前打魔獸王卡關, 跟住諗住刷hard mode將莉卡上4星順便升下lv再打, 第一場打工業廢墟就出左本宗主教之書 跟住刷左幾日, 差幾本細語之書就夠上4星, 點知尋日手痕十抽中左瑪莉

以本人經驗
過完主線/支線+中量成就
減返登入石
到依家都係得52抽左右

歐

都夠玩啦, 淨係睇主線劇情唔刷野既話

屬性可以加滿 隨便
主角們都有五星升

喊出黎刷極刷唔到....

不如一齊整個FAQ

副本卷一日邊幾個時間回
0200，0800，1400，2000？

個個爆曬機, 應該無人睇

我覺得寫定d未來既野好d,近既咪話要大家升定主角群，好似男主咁，1.1要用，然後艾米都要4星，如果唔係會卡34章

男主唔練過唔到1.1？

過唔到，但又唔一定要練到好高既，大約40lv有裝都得，1.1男主比較輕鬆小小，但艾米到34章就一定要4星，同埋1.2外傳其實會送莉卡4星書，唔急用既其實可以唔刷住

打到水都 成日啲怪仔都有耐性同吸收嘅
點知啲人係咩屬性

有時普攻都會weak

總有人慢慢玩既
利申: 岩岩先過左王城

因為我自己都唔知道
係咪H同VH都一齊回

係呀一齊回

之前玩日版.看圖睇故事
依家玩埋中文版..終於睇得明

整完48武防
你地會整邊set 60?
48夠唔夠頂到直接攻頂?

就算有漢字, 但譯出黎既意思可能同自己估既差好遠
所以都係玩中文版好
(諗起呢期玩返台服白貓, 先知自己以前估錯曬
本身起日版白貓玩左3年)

即刻升男主上48先
大把裝
遲下使唔使升埋青蛙

其實有出5星既正常都要升，隻機械人仲要係1.9外傳tim

你見倒寫住耐性吸收就唔好用果招

艾米同海蓮娜已經60lv60裝
不過既然要過關咁升埋班男人

4.5星水法唔掂
速度又慢，aoe又冇乜力

普攻都耐性 好麻煩
主角同米x 都係火屬

5星就勁架啦

普攻都有分斬打突
佢耐其中一樣

都係先手唔夠快 撞正4隻打同1隻就死

80lv就勁架啦

25人仔整左個黎過下手癮先

會唔會遲下有首2抽雙5星AC買

而家連一本詠夢之書都冇

抽唔到4.5星

痴線

依家已經有

有冇link睇下

第1次10連: 2個4.5星
第2次10連: 0
第3次10連: 1個4.5星
第4次10連: 1個5星 (第一次見金門 )
第5次10連: 0
第6次10連: 1個5星
第7次10連: 1個5星; 2個4.5星
第8次10連: 3個4.5星
第9次10連: 0
第10次10連: 2個5星
第11次10連: 1個4.5星
第12次10連: 1個4.5星
第13次10連: 0

非洲人血統確定

130抽5隻5星都叫非？

日版黎
不過D新角真係好好J

得3次0應該算唔錯啦

原來日版
5星率有幾多%?
4.5又有幾多%?

就咁睇唔算非,130抽有15隻,不過你不如貼個BOX出黎講下有幾多個係天冥值,有幾多隻係抽同有幾多隻係本身有

你抽AS茜呀?好伏WO隻野,要2.0先升到技

佢出五星人物個pool係增加中5星機率？
定五星機率不變，中其他人物機率細左

我唔會玩既, 純粹想抽

止完痕又可以專心做野

咁你貼個BOX出黎睇下抽到D咩

升咩技？

武都有分

我都想問，月影火山VH嘅60lv裝 多得5攻，好似好少咁

聽人講AS D技要2.0先開到,唔係既話都係得4星技比你用

係

咪鬼做啦屌,單單26章之後D裝都勁過依家D 60

好，多謝，咁依家刷下書，順便幫主角群升下天值就算

圖鑑

做緊野懶得CAP了

宜家既60裝啲料同之後既裝啲料會唔會撞

有冇其他類似game可以玩下？
呢隻更新好慢

咁你可以玩日版既,日版真係有排玩,等國服更新先返去再打睇劇情,反正1.1都好少野做.完全係掛機

有排玩 個故事好長？定難打

依家短期目標，刷書升主角群上4星，就可以afk
仲差妹妹，機械法師，同青蛙

日版打完EDEN 之後係咪仲有主線劇情㗎？

呢隻野2.0.1先出架喎

係,大把,第1部都55章,都仲未計第2部同D外傳,斷章

玩番同一隻game有咩意思

咁人地係抽日版MA

點解成日講到日版中5星有十幾%咁
明明都係得3%

爆左機
但唔夠vh 打

Ios 有冇得掛機
手動升升到2046

講緊能力盤D技呀,唔係講隻野幾時出呀,AS茜D技係第2部先開到,咁你如果岩岩先玩,AS茜根本就係伏,5星樣既4星角

4.5係10%,5星先係3%,普池5星2%,4.5都係10%

係日版中4.5同中5星其實冇分別,好易升

唔可以咁講嘅
Pokemon 咪又係同一版10次以上
雖然啲劇情、啲人用咩寵、過關方法都背到熟
但唔知點解仲係覺得好好玩
真心鐘意RPG

可以去日版釣魚...
等國際版開釣魚又釣多次

pokemon咁短先無所謂姐

咁係因為佢角色任係第2部先接到
但話佢伏角真係得啖笑
你知唔佢係全game最高白值既角？

講緊佢既伏唔係因為佢唔勁,係講緊人地岩岩先玩首抽抽AS茜,但D技要去到第2部先開到依個問題,你搞清楚先好屌人啦

由上面佢擺左個AS茜POOL既機率圖我就諗緊佢首抽係咪抽左AS茜,一直都係講緊新玩抽AS茜會伏依個問題,幾時變左AS茜=廢依個問題

其實釣魚點玩？
掛機？定好似Pokemon 咁

其實六屬有咩用
加精力都唔加MP既

佢就算唔開最後招技
本身高腕力令佢招2連火斬高攻過其他屬3連擊 包括佢招呀哥
我仲係睇唔到邊到伏喎

有咩好拗
你都話日版抽5星易過食生菜
多一隻茜少一隻茜都無咩影響

力=物攻
智=魔攻
耐=物防
精=魔防
速=速度
幸=物攻爆擊

咁咪又係即係用4星技,只係你係用5星既能力去開,咁個問題咪都係返返去原點,無強化既技同有強化既技都已經係2隻野,如果新玩抽依隻,點解唔去抽火奶同女忍呀

日版係幾時4.5先咁高
睇下有冇耐性等下

開得招技黎,其實都可能打齊左異節啦 唔好搞錯,我由頭到尾都冇話依隻野廢,而且依隻野仲係依家火隊主力TIM,但個問題係你首抽唔會叫人抽依隻架MA

認同

全手動...選魚餌..放落水...等見到魚食左個餌...手動按一下釣上黎
要釣曬全種類魚,先拎到送個隻5星
魚杆..釣具..針...浮標個D都要升LV,升到差唔多滿先釣得曬
同埋好似要釣曬要用3000萬?

唔知大家有冇玩個PS隻Digimon world
入面又係有得釣魚好好玩

如果本身隻嘢高攻少招技我覺得都ok
有啲特大技我自己都因為佢大食而寧願唔裝

釣last island個池先要錢
果個池係用錢換魚點

釣隻海龍獸上黎

想問下幾時可以去返之前啲地圖玩

過左一週目 點練好？
係咪主力升杜娃上五星
*其他主角都係得二十幾lv未升過

另外我課過一次188 仲有二千石左右
抽唔抽住好 定遲啲等改版有新角先？

唔好抽,等1.2抽會長

其實唔洗特別練
刷完VH食人沼澤 拎左杜娃5星書之後
H同VH不斷打王城升男主天值就得

其他角色用模擬器掛機算啦 無咩樂趣
同埋之後D4星都上唔倒場

掛機點會有樂趣

堅持手動

想問 紅珊瑚 打咩怪有 佢叫我去 邊緣之島 但打極都冇

就係無樂趣既野先要掛機
邊個會享受升LV個過程

升LV過程先正
升完反而唔會用喎

啱啱google完都唔知邊隻叫會長

刷素材合裝都有樂趣 全部常用角合哂60lv頂裝個下

長腿金髮風屬太刀

真男人

當年主力玩D2 RO又係全手動升LV
D2最高升到95 RO 93
難怪外掛大行其道

而家唔係刷副本喎
要你成日係度刷普通地圖 有咩新鮮感 不了

所以我連掛機都廢事 D4星升黎都係哂氣

一日打8場H+VH夠啦
咁多娛樂每樣都玩下咪仲開心
咪打H+VH慢慢升LV囉

搵到啦 唔該巴打

之後會變呢個樣

刷男主天值好過艾米?

其實JRPG係好玩在故事同過版
如果變番農夫game真係棄得

玩開日版既人話後期刷夢詠之書易過食生菜 係咪事實
係既話 我VH都懶得打

男主好似有得上5星先過艾米
泛用性就兩隻都唔錯

好咁搞咗男主先

而家打H 直頭盡量skip怪同fear, 淨係開箱打boss

日版我搵到知足常樂，國際版我淨係搵到逆境

你D 5星好好WO,買左咩帳?

無，10蚊雞個啲石頭帳，抽抽下搞成咁

抽到咁正既

用送嘅10000石抽咗100抽
想問下咁樣可唔可以開局？1 5星，其全部4.5
啲角國際服冇

反正你都係買10R,抽過個啦

你抽到有上面個位人兄一半都應該開得

黑仔到

簡單D講火奶一定要5星,其他既再睇

有冇日本評價網？
Game8 嗰啲好似好耐冇更新過

火奶係邊隻？

呢隻火奶，暫時全驚top 奶

原來係佢, 今日買個石頭帳即係有2個大奶奶

單機GAME唔洗理啦
有奶就係娘親啦

雖然最勁 但是阿嬸 比我揀都是用返瑪莉

why not both

好難頂
日版最好丁是火狐狸

果對耳真係好好J

對腳

似暗奶多啲喎

可惜隻驚冇暗屬

講還講記得貼圖

而家開始留石抽爆佢

即刻淘個日版抽啦

4個帳共抽咗400下
得3 5星

買咗3個AC 都抽晒火狐池了 但是全部4.5星

Ching sick ball

買完幾耐會發貨

即時發 10蚊1萬石

VH得一行 真喺好頹

岩岩買左個10R抽下，9隻5星（連埋4.5),5-6次天冥值

知唔知有冇得skip抽後對話
頭先太嬲按到手抽筋

Killapp再開

食屎啦

多數開模擬器比佢自己講

同合成鬼龍傾下計啦

但是入面咩任務都無

咁平既, 我果個計返30蚊港紙, 都係得1萬3石

水法職業任

日服抽完可以用下體組隊

想再黎過, 今次ALL IN 火狐POOL

無水法無煩惱

佢叫浮游街

是咪升晒主角群50LV就每日刷書放置就得

唔係仲要日日刷王城升主角天值咩

一日最多刷4次

H+VH

VH應該唔夠打 刷埋48LV裝去試下

仲有d咩

課金刷天冥值好似好玩D

全部刷到255

等佢火狐先

255係頂?

純粹見到有限定pool就抽

黑絲會長都幾好丁 不過火狐世界第一

夠玩啦，咁多隻

你抽邊個pool?
好似有2個限
我all in 火奶嗰個
買咗$50冇一個可以開

天值算啦隨心可以

限定有幾個, 火奶& 時之女神P1 & P2,
我起呢幾個pool鳩抽 30蚊扮油王好爽

稀有地區?有咩特別?

Fear都稀有啲

屌佢 隻fear勁咁多既

你就好啦
我一路抽一路出木門，心都淡
而家抽嘢畫面都唔睇，直接kill game

都係跌垃圾

水法瑪莉落晒防點會痛呀

抽完火奶就去抽女忍,先再去抽水武士

VH件料應該用嚟整60頂鎚

有冇人無聊到升埋三星

差D唔夠工業VH打

見到了
暴君龍頭蓋骨 整到劍 槌

箱一定出書
VH有機出夢書

真係work 喎
比all in 1個pool多好多5星
Thx

Btw 雖然冇火奶，但咁樣可以開未？

依度幾抽

100

得公主同雷雷清VH小怪清到想死

抽多幾隻返黎幫手

呢度無奶喎，感覺唔太全面，你用左5星任選卷未？

男主都有aoe

3星一下比怪打死都未出到招

任選未用

日版保5星常唔常出

感謝各位嘅意見
終於可以開局啦
Btw 最後一抽木門出5星，真係嚇死

恭喜巴打

買左3個10R,其中1個送左比人,你地睇下有冇人想要,免費送,要既搵我(係玩既先好),2個都仲有5星自選券係到
第一個AC:

第二個AC:

繼承係咪用返一開始佢畀你嗰個？
有冇得改㗎？
巴打好人有好報

有得改

其實唔課真係玩得勁慢，去到打青蛙先有得十抽

慢慢玩都好架, 太早爆機無野做

Rpg嘅精髓就係慢慢升慢慢打，近期發覺啲法師角都幾勁

啲4星脆到 打卒仔比人SM就

之後d更新有邊隻五星比較突出?
而家有3000石抽唔抽中二槍遲dAS蝶火女?
另外係咪有得直接抽AS版?
係咪會弱過原版+AS?

中二槍先得0.2% 係我就留石了 等AS出果陣仲易中

無心機玩日版 4隻主力暫時打晒48LV裝 等更新

抽完AS, 係咪有得用item轉返原版?

無得升5星既4星其實係咪無用?

無 得原版可以上as
無得調轉

我啱啱睇巴哈又話AS 打職業書加夢詠書有得返轉頭

去到後面多5星就冇用 而家點都係用住先

AS完有冇得用返原版個樣
天冥值會唔會reset

我記得好似無 上面有巴打話轉到
攻冥就計同一隻

鍾意未as風槍件衫多啲

轉到, 日服有會長任我轉

係唔係都要五本詠夢+角色書 嚟解鎖

和服個頭一陀野咁
bte風槍真係好on9

佢講野好低b架

真係好得意

成日以為自己好可愛咁

唔好得罪尼姬

4.5星係咪即4 星先可以升上五星咁解

Yes

我四十抽先得一隻五星奶同埋4.5星水法師. 算唔算非洲

歐
巴哈二百抽0五星

巴哈有人1000石刷左5本夢書

第三個AC:

10場一本

想要第三個 仲有冇

今朝終於儲夠1000石十連

上面張圖再加男主角點組隊好？
剛玩完第六章

要第三個account :
tg

謝謝

屌佢啦 頭四十抽比四隻我唔知做咩 其餘得啲廢四星
依家走黎up 咁仲抽唔抽 伏

嗱 唔好話唔比機會你地

岩岩睇巴哈 原本堆三星機械人有隱藏故仔

188保底5星中左 課條撚咩

我要更新呀 唔要奶媽

垃圾更新

原來有早見UP
等我之前30抽爆死

遇難者係邊到

好似係曙光城 二層中間個男人

thx bro

想問下爆左機嘅巴打，係咪全驚連埋任大約有50抽？

出新角好過啦

依家得600石
唔知UP幾耐等唔等到我儲到十連

還有魔法卡

冇分別架

討論區冇未來視好屎

屌啦
我哋抽曬啲石先up
啲石又有上限

之前刷得咁辛苦首抽為乜

台仔果邊有

原來打主線嗰陣喺食人沼澤死咗會有劇情

真係有UP到

講到up咗唔洗刷都會有咁

到時肯定又有好多海狗同埋首抽黨上水

首抽ac應該更加平

UP左起碼唔洗咁辛苦, 有個FD刷左8次10連都未見5星奶
UP同無UP點都會有分別

我既巨棒已經準備好

而家仲刷乜鬼,D價都低返曬
真係要5星奶先開局
直接買個首抽好過
快極都差唔多半個鐘刷一次

見一個扑一個

有d人係唔會俾錢玩手機app 寧願俾game玩

而家5星奶開局幾錢?
頭幾日好似$500?
(利申: 無玩)

好似係1.1出咩 1.2出咩咁
都未見過話第一個就係早見UP

10分鐘刷一次都話可以搏下
呢隻GAME真係首抽地獄
刷成日真係分分鐘得個吉
將呢D時間炒個散買得起有餘

享受首抽到5星0.2% ge刺激感
之後轉下一隻再抽, 再曬, 曬完再下一隻

8591 5星奶
而家見500TWD有

會唔會台版見冇野做開黎cap水
聽之前日服都話成個月先有野更新下

掛到3隻80, 4星全60, 主角差2隻上4星

仲未得閒錄

台版喺直營定代理

國際服冇代理呱
最多係marketing代理

國際版升到lvl70 好攰，打一兩場vh 算
10 蚊人仔玩日版當抽獎都好丫

大概係，我完左第一部
玩左10 日，免費石10 抽左5 次，宜家有700 石
有部分成就會特登去做

直營
同埋呢個pick up係新既
日版未出過

不如考慮直接玩日服啦
我買咗石帳抽咗一堆5星
玩上黎爽快好多
回望以前國際服根本玩緊hell mode
唔返去了

冇劇情根本唔會玩
你睇日版出左咁耐連個post冇就知啦

咁而家國際服爆咗機又冇更新
玩住日服過下癮先囉
等到時更新再用返hell mode睇劇情

不過其實唔明日文睇下漢字同啲動畫都大概get到做乜嘅
好似以前Pokemon 咁
完全唔知自己要做乜都可以爆機

同意啊
日版劇情都睇唔明 咁樣好難玩RPG game
國際服明劇情爭好遠 課都想課國際
雖然日版玩多5星爽好多

同一樣野玩2次
我就寧願玩第2隻GAME等呢隻更新好過

希望追返日版進度

純粹就係咁，呢隻野唔使追進度
日版J 角色，國際J劇情

我又唔想重複玩兩次
唯有等下淘寶有冇啲平啲國際服石買

日版機率高好多
唔係點駛課都可以有成隊4.5-5星

國際版啲機率明顯西到仆街
所以首抽同188必中變相好重要

等埋隻奶UP完應該100蚊就有一隻5星奶首抽

有兩隻四星補 今次個pu不了

石不過千

我免費10已經中咗奶5
再188中咗中二槍
所以我想買平啲嘅石再抽過
我知咁會畀人打

原來我得1冥值

天同冥入vh係咪會加埋？
定只計最高嗰個？

VH副本
1.天或冥值任一達24以上
2.天或冥值任一達60以上
3.指定天/冥值達120以上

Sad
睇黎要拆咗隊半天半冥隊了

瑪麗得4.5星 聽日抽唔抽巧？

抽
change class

瑪麗得16天 聽日抽唔抽巧?

唔係因為出包先高咗咩

日版有UP先高少少咋
而且多1萬免費石點同
你叫佢唔買AC全新開波咪又係同國際服一樣死下死下

成班比10蚊刷一次100抽都要抽幾次先多幾隻5星

反而想知夢詠書喺日版係咪真係咁易刷

我買咗3個10蚊 有一個連5星都無

想知日版平均升一隻5星要幾耐？

如果之後更新 夢詠書係咁易刷既話

我國際版連VH都唔想打 好似人地用緊電鑽 我就用個細剷喺度挖

要問gtr巴 我vh除咗火山月易其他都費時打 一下爆擊隻雷雷死咗

D外傳好似送幾本?自己打1,2本就夠打升1隻5星?
日版個POOL本身多左5星,咁中5星個機會多左姐

多咗5星 圍番都係3%

重點應該係4.5星機率 d人話有1x%

一個外傳有3本左右
之後開既幻璃境..行得曬到最後.每次都有3本 (呢個好難)
之後有個商店可以換 4星期左右可以換到一本.

各位ios 玩家點升lv

引繼模擬器掛機

屌 一直以為ios 唔轉得an

IOS同AN唔係一樣都係模擬器掛機咩

今後的更新: 雙騎士與祈禱的魔劍
有無巴打知道有咩抽??

有聖騎同1隻4星抽
魔劍劇情會送

有好多手機game ios 同an 唔互通

Thx 下體無反應, 可以留石

你同12fanclub巴邊個要第3個ac呀？如果你要我就比你先，因為你講先

唔抽就去打點數..有3本夢書

當然
有D消息流出J. 依家有動力升埋剩低既4星

可以練定火水角.等再下次更新打邂逅隻風刀

仲有其實大家唔洗咁急住升LV,1.1既外傳仲好升,又易打 不過依到既怪雖然寫28LV,但感覺有出面3XLV怪既水準,不過反正要農分數,留返黎農算啦

風刀我記得有低標隊
好似全4星過到

d人咪又係腳本 有咩急唔急

2x lv應該可以普攻清晒

所以set好普攻就可以訓得
升point又升lv

正呀

召喚緋荔榭少年,今晚11點前再唔應機我就將個AC比12FANCLUB啦

我連3星都升埋

留力抽聖騎

唔畀$10去刷就一世冇5星
呢幾隻將會係自己最後的5星

4星都話升黎做任睇劇情
3星升黎把鬼咩
做乜強逼自己掛機

升緊艾米上60 有幾個吉位

打副本比個位條大波妹咪得

噚日終於夠石10抽
非洲血統不變，出兩隻4星法師但無補，之後一堆3.5/3星

啱啱打副本出咗本宗主教之書
喊出嚟，終於有一隻4星補，莉卡可以升4星有回復中

瑪莉艾爾 前幾日冇UP單抽已經抽到

隻驚名同主角有冇一語相關
岩岩打到上太空

我話埋俾你知, 個標題劇透黎既, 要block鳩樓主唔俾佢劇透先得

啱啊

大地武器應該要揀邊把好 選擇困難

等下個十連定課188好

啱啱拎咗傻瓜青蛙

買個5星瑪麗先500T
當係課188必中瑪麗仲好

重覆嘅五星有冇用

有
升天冥值

但前期有冇用
188必中五星都算開心掛

唔係講標題係劇透嗰個先劇透

國際版其實都冇分前後期
要爆機(第25章),用4星都爆到機,當然要有隻奶
玩到第11章,基本上D天冥值就已經有用

成日彈出黎

差啲唔認得拎點擊獎勵 佢隻貓早幾個鐘送石拎咗唔記得

不過呢隻係傳統rpg
成日都要打怪升lv

好驚好快棄

呢隻GAME 5星可以升到80LV
佢未開放高LV怪,現階段手動既話其實60開始會升得慢

手動升有冇快嘅方法

手動升都喺靠打副本 如果唔是就開模擬器掛魔獸城

有排刷，點解冇多啲經書

升有用個D就算
反正佢未更新
用H/VH副本帶1,2隻低LV放去後備欄慢慢去升都夠

主角 事前登錄 機械人 青蛙 全部升晒？

唔知你咩陣
不過你主角群未升4星既話最多50
當4星計,爆機都要52-53up先易打
你有隻蕾蕾既話,h/vh火山其實都夠過
加上堆5x lv,咪比佢刷副本升落埋去60/80囉
冇咩時間唔想太肝,真係打副本慢慢升就得

咁咋 咁打到副本大約幾lv 到

依家好似第九章

咁都刷到 仲要升埋冥值

你有隻水法,之後點都打到h/vh副本啦
11章就可以打h副本
爆左機之後先可以打vh副本
你一路打主線,唔夠打就做裝,打到爆機,唔太刻意升其實已經差唔多50

姐係唔洗點刷地圖 ？
我做緊支線咁
主線感覺好多完一章

唔夠打先刷裝 水法好屈 可以越級打

好努力刷怪升屌

冇體力限制真係打撚死人

你清足支線,主線,我打個時就冇太刻意升lv
係唔夠打時打料做裝順便升
同埋最尾個關先要刷圖升高d lv

十一章定廿五

我本來課咗188中咗水法 但是打到後邊都喺買咗奶媽重生咗 清怪無咁爽 但是無卡過關

11有得開始打hard (h)既副本
25先係爆機,之後先有得打very hard (vh)副本

其實188 有冇邊隻伏

咁我都係拿拿聲打到十一章先
差兩百幾石十抽
唔得先課個188 開心吓

5星水土法奶都好勁 中二妹妹好丁
狗人個故事好睇

姐係中個劍男就仆街

想問邊度進主角上4星

因為我第2個ac 188中咗佢
其實好勁 3連擊好痛 但喺紫色頭髮基基地

玩兩個ac

第一個水法打到邊緣無玩了 第2個就爆咗機

兩個都國際服？

喺

冇咁多時間

狗頭故事真心正

故事無得SKIP好頺

腳本幫到你

點解你地可以打咁快

我仲卡緊第十三章魔獸王
打完一隻原來仲有最終形態
又要刷下lv刷下裝先

要留AF 比後面

有1000石聽日中隻奶

好似好多人過返日版？

玩其他GAME, 日版睇唔明就唔想玩了

我都係第1場就出教皇書
可惜我冇早見

有冇話幾lv裝性價比高啲？
而家夠料整38lv裝 但40lv裝啲料又要刷副本先有

小心中伏黑石

1.1.1 個外傳要用咩角
升定先

刷哂9次都升唔到大波拳手天值

男主角?
好似係

H唔出奇

好正

難得見到親衛鬥士 換角換到死咗

莉卡cpu過熱未

熄game再開啦

唔記得咗可以SL 屌 走咗

青蛙應該熟咗食得

5星奶UP

想問下天冥值點刷返黎?

岩岩先見到

感謝

咁好啦 岩岩收工果下睇唔到

主角群有相應既副本 打幾場就加1

裂縫打果D?

升主角天值當bouns算啦
唔好當係目標

打多一排啲料打晒
打hard副本目的就剩番升天冥值

國際版係咪10:00更新?

打10場先升1

希望最少中到4.5星啦

想問海倫娜點先開到技能強化
係唔係要等版本更新

冇石抽pick up

琴日打第一次打VH次元跌左教皇
好明顯係啟示黎

好似係下晝2點

海豹導出現嚟未

更新完 準備10抽

想要新5 星 pick up 多 D

6隻機械人
2 3星
2 4星

去日版抽下過手癮啦

咁又唔洗

歐左又搞到玩多個版本重衰

爆死咗

依家都係得800石
PU有幾耐呀

下次更新前

準備清左小怪20隻拎下石先

WHO KNOWS

一發入魂，4.5星都夠了

黑球，真哥哥，哥布林王，光輝打曬未 未就去拎石，打曬就清fear怪，再唔係就每種怪100隻

應該要1.9,1.9外傳係海蓮娜外傳

咩係真哥哥

咁海倫娜咪廢好多
4星強化技AF好用喎

有冇睇劇情 final boss咪真哥哥

......抽錯普通池 原來要重開game先有pool
唉

佢係假既
我先係真

之前都專登check幾點有up
見人話已經開左無為意唉 d石又咁難拎

用信用卡補返

之前打極都冇
而家一次兩本

咁你中咗邊隻五星

徵章點分配好?
係唔係速>力智>其他咁排?

無中
之後課左188 兩隻杜娃 但我已經有一隻杜娃 灰撚左

48冥值

冥值好難拎

冇呃人

NO,
徵章係用黎玩出手前後
如果你想隻角先手,就加速
後手就唔好加

4星加咗都係唔夠

後手有咩好處

我開VH次元第3層寶箱都開到本夢書
唔係話稀有區域先出咩?

本身有4.5想追隻5星補 結果

我依意係隊伍個出手順序
先手可以出buff先/換人
後手其他人比人打左後,可以幫回血

50抽爆咗

養生Game
手機遊戲中既清泉

但係速度有波幅
加十幾點唔係點影響隊內先後手

大爆死？

見巴哈好多人中咁 係咪又有必中包
好怕又中重複

速度影響AF放技密度

一隻4.5土法 都唔算爆死
都是諗住升下5星奶天值 點知一隻都無

都好啦有土法

還我日版大波波

不過無晒免費石 下次要課佢6百幾
佢每月喺咪都會做特價？

好過陸服先，死靈法，死靈都唔見埋

幫人抽中咗水法

係咪係夢見
我係咁重開game 都見唔到有up 既

好似都幾多人中

問過龍胖未

講起AF放技
到第3-4輪開始好似CD慢左好多

冇錯,
有10%上下
所以後期徵章+速多D會隱定D

所以要速度+技能次數

龍絆既劇情應該小學雞都寫得好過佢
龍絆既3D仲差過4年前既白貓
目前龍絆既活動基本上係得2個
離執笠不遠, 課金玩家血本無歸

睇左PU數據
5星都係得2%

搞手只係求打和
希望大家都開開心心

鯨蛇啲圖都畫得好過龍肥

龍肥88

課時空貓仲精神

等AS中二槍, 會長, 九尾狐

九尾夠了 其他都可以唔要

重開左隻game 好多次都冇update

2月下旬update外傳
咁估計佢應該係跟日服時間慢慢update
而唔係好快咁run到去同日服同進度

playstore?

Ios appstore 冇得update

如果跟日版進度要到出年

咁岩啦, 拎股票派息都夠課有餘

有咩收息服介紹

我覺得會快30%

我果D唔熱門, 而且包含妖股
HSBC 呢D大路野都會有貨,
仲有稻香, 電訊數碼...呢幾年都係8厘息
其他唔講了

咁講咪2c

撩耳屎

大爆死

熊爺

呢度有埋副本地圖 可以跟住行

射射

50抽
一隻5星都冇

我50抽都是得一隻4星土法

原來去晒呢度

Ios 點update

抽萬性忍未

冇玩2年
開返日版
已經唔記得點玩

4點先

買個10R AC重玩 ,不過冇玩2年好似有1萬石+自選券?

我10抽中

望下先, 好似乜都冇

冇既話就買10R AC刷首抽重玩

乜都冇

中文版一齊

首抽地獄no thx

過多日應該100蚊有5星幻

我都有2隻5星啦

係咪咁易中啊，以前日版好似叫苦連天

抽左個10連, 一隻 up 既都冇中

中文精神

即係中左無UP果D?

冇啦，得三隻四星，冇五星

用魔法卡擊敗機率

課咗188蚊中多隻瑪莉
剩返500石單抽中佢
中二病到主角都頂唔順掉頭走

但圖幾好J

不了，等後面D新野先課下

有腳有計傾

呢隻好嘢嚟

五星瑪，數字開始降到 480T

就黎變一舊水

根本唔值錢

想要

遲下有衫換好精神

都唔知等到幾時先有

佛誕應該差唔多

出年佛誕?

下年?

今年 比信念

比力 個po最少要開到10

無戴帽好唔慣

聖誕新年後一用返冇帽好似光頭

套skin 要課金抽還是點

如果龍胖係呢d圖就好

子供向既GAME
就岩岩出既情人節既限定角色無一個吸引
畫風唔吸引, 作畫唔吸引, 完全無情人節既感覺

係
d角色咁7都冇衝動抽

終於搞掂

2月底終於有外傳 好似有書刷

一個鐘到就可以搞掂個外傳故事 之後就係瘋狂農分 唔洗太期待

真係要講期待真係要到1.5，1.5就真係開始多野玩 再唔係就1.3釣魚都叫有野做

分有咩用?

仲唔到禾有得曬卡

刷夠分就有報酬，夢書都係要刷分拎 仲有d經驗卷呀，天冥導呀，細語書同祈禱書呀，來來去去都係依類

拎料，石，書
夢書好似有三本

模擬器條撚準備

升好d加分角再算啦，仲有2個星期先更新

好似米愁同隻槍 放sup位都得？

其實我幾建議全隊都用加分角 快d刷完快d刷副本升天冥值

得呢兩隻

另外3隻要等

刷外傳有Quota?

但其實都唔會去抽依個pool

得下中,下右

50連乜up都無中

仆街打手

你不是孤獨一人

更新完再重開都無新pick up

我都係乜都冇

用番日版個普攻temp

夢見冇多野咩?

一隻補都無，又話up....

又唔係必中, 手機GAME就係咁

改一改個魔獸城就得 出埋技

得隻莉卡好難玩

俾我就重新刷隻5星補先起手, 呢個POOL根本唔洗理

唔想重玩，呢隻刷首抽又耐

未update

咁就繼續Hell Mode

update左啦係appstore

夜神除左自己set, 邊度有temp可以download?

國際版有無自選5星?

有人重開手機先得

太容易了

我仲係0本

爆石刷

Cls

普通怪啲稀有素材成日跌另一款

屌，王城H原來打一次王就夠，易打到瀨屎，仲等我on99咁刷火山H

重開左都無屌

真係有up

重以為有外傳打
更新完又熄番

刷咗咁耐都未見過閪有區域

佢唔會寫明閪有
係咪你入過唔知咋

唔喺會唔同名咩

係呀就係唔同名 但唔會寫稀有

玩到而家都是一本夢書都無

如果無爆石刷既話 一本都無係好正常
所以我而家game都廢事開 等外傳就算

真喺咁難出

好似稀有區域都係得10%夢書

有兩本

抽中3.5補已經好開心
好彩之前刷宗主教嘅時候出咗隻3.5嘅4星書啫

220抽得2隻5星2隻4.5星
邊撚個話日服易中5星

唔好all in 一個pool
鳩抽就有好多5星
利申：過來人

你抽左咩POOL,可以非到咁

日服其實唔易中，要抽舊果d先易d
新果d 通常抽垃圾

反正都咁非買10R咪算

你聽D人9UP啦
3%咋 都寫撚明啦
中4.5星慢慢刷夢詠書啦

本身諗住中隻火奶就轉pool抽，點知一直唔中
連其他5星都冇乜
個帳仲要係瑪麗+水法+4.5星會長

正常黎講30抽出1次貨,咁佢220抽可以抽成咁真係黑仔到喊

我覺得你咁樣反而買10R 1萬石AC黎抽仲好,同埋如果一直抽都唔中就換下池黎抽,有時候抽極都冇要換下池先好D

抽蛋根本係賭搏
賭仔心態 贏左咪話易 輸左實係風水問題

仲有無人玩緊日版？

未開到第2部

不過日版抽蛋成本低 就無咩所謂

直接本多終勝啦 1個1個10R咁買,抽到歐為止,不過我地一班人抽,雖然未必個個都抽得好好,但真係未至於去到佢咁黑 買多幾個AC刷吧啦

你LV咁高,你個220抽點黎 一直儲

有
棄左一年...上星期玩番

好似認錯人 SOR

用夜神掛咗30次都無事 不過12r就要回家補魔

點錄
啲怪隨機出㗎喎

真係無人好似我咁無pool抽？

行路錄耐少少

就算fail 左最多都係打少場

左右左右15秒跟住出技打怪點攻擊等陣再點攻擊 睇自己有幾多MP就重覆幾多次 跟住就SET禁地圖回城補魔返嚟 最難喺入魔獸城門口 其他都好順

我用普攻隊用量取勝 返工前開始run
行夠999次 7除8扣應該有6,700場

想問下iphone內置錄腳本既app係邊度搵？

我想問兩隻有咩分別 上網睇個評分差左一截
啱啱抽左一次十抽中左上面嗰隻既四星
所以問下

玩到邊？
我最近先打完1.5部

你係分開錄？
我要一次過錄
你用咩模疑器

用夜神 分開錄

啲大佬講既as 但未出
到時進上去又得 抽又得

應該好難進?

我全部as都係手動
其實唔難

跟

其實遲d係咪無五星補就玩唔到落去？追左咁耐都淨係得隻4星棍佬補

好攰唔想再追

有得抽就抽,抽唔到就刷啦,所以D人咪話留石等到時出先抽 咁就唔洗抽2次,不過好像100場到都有5本異節,但係咪想升合人2隻就另一件事了

5星都難抽啦 佢仲要再低機率D 點抽呀

我想問日版既巴打
日版幾耐一次5星補底

入魔城門口個感歎號㩒多幾下左右 應該會穩啲

而家無卡了 我發現一入地圖佢有時會唔識行上去
我直頭SET咗重覆動作入門兩次 跟住收工返到嚟都仲掛緊

每出一次新as就有
加埋好似6-7次
自選就2次

自選喺咪出事先有 定喺可以課?

原來有兩次自選
咁我都miss左一次

2次自選
第1次1周年
第2次賠
4月2周年應該會有第3次

有自選咁爽
fgo咁有限度自選定點

唔知中文版會唔會半年就有

出過既所有角 包埋as

諗定邊隻

真佛心

你哋有得刷真係好
我成隊4星滿60等
刷都冇得刷啊

刷埋啲3星機械人囉

都爆左機無新野抽梗係留石唔抽

終於玩爆
垃圾標題

話左架啦

明既就會明

新手 洗唔洗有石就抽?

48lv武器有幾多件？

你地無睇清楚咋喎

啱啊
劇透無罪

其實係咪同一段黎？
點解一開始真係無睇到

一開始都有同一個畫面

會唔會有唔同款
宜家刷到時空黯漠
得一款48lv裝

十抽有4星保底
我就鐘意單抽

外傳鬥主角4星書仲刷唔刷王城好

3:10開始

仲有60lv裝

未爆 但我估同主角個名有關

d人話60差唔多
諗住刷左48先
但想刷48最勁果款

4.5星奶 真係同5星爭好遠

暫時48就夠,日後有好多仲勁,不過係唔知幾時咁解姐

量產就應該係星之塔52lv裝

48只有一款？

睇你都要咩姐
刷王城係幫主角升天值

應該係

呢樣真 回一千同回二千既分別

打副本出?

整隊屬性隊去打副本真係好爽

係，武器防具都可以一場出哂

中文版喺咪未開 我見星之塔黑咗

居然？我打嗰陣有仲以為依家有添

咁應該要下個版

有冇巴打解答下

不過多48lv裝2點咁大把
你地刷左都唔需用佢

搵人錄完share畀你

Btw有冇momo錄影魔獸城share

一係48 一係60
開頭套60裝夠用好耐下

用緊48裝 60 有好多款 要10萬金個套應該有排打

有冇巴打有temp可以share
感激不盡

48係咪時空黯漠果套

魔獸王個妹會唔會太正

...
魔獸王(條𡃁)個妹

岩岩新玩
帶住隻瑪利打過左13章

你個名

唔是佢個妹咩

好明顯唔係,佢個妹冇咁正

不過佢個妹非常好用

見到先認得返

up 你老母呀
btw意外收獲

刷VH火山打埋fear 定VH王城 走fear 好d?
全套48, 暫時無打算做60裝

我錄左
返屋企share

10抽大爆死
仲要4星補都冇

呢隻GAME 起碼100抽都無5星先叫大爆死
個機率咁低

睇黎唔好share 住

我用左生命中6份1抽喎

uccu

有錢人打法

打到煙花果章 個個都心有靈犀咁知道講海雷娜

我個陣都諗左陣海雷娜係邊位

我鍾意升lv 食石你吹咩

海雷娜D職名

佢中文譯咩

想打死人咩

後排係咪少啲exp 架？

係唔係無左點擊就送10石??

時區正常返

打完2.0前篇...
依家慢慢打料整裝同搞留之前D外傳
慢慢長路

玩左幾日，第二部了

終於打到次元裂縫
想問問完個婆婆仲可唔可以返嚟？
想刷多陣lv 先

暫時打緊電單車佬個副本

有次元裂縫就可以係地圖飛

好
要成日換人先夠打

一發入歐

一UP就多堆人上水曬

想問如果機械人同研究生邊隻升上四星會好啲
出咗德魯爾之書 見好多巴打話宗主教好難出
咁我應該等十抽博佢出四星版嘅研究生定慢慢刷埋細語之書好？

裝用緊工業同月影

研究生升先,我覺得佢勁過機械人
不過主角群你之後都一定會升曬上去
你抽野就係搏5星奶,而唔係搏4星
同你刷書冇衝突

4.5星奶要升上5星都好難

佢應該3.5星上4星下

邊有咁易中五星

其實咁先正常 你估依家打online game下下一招清咩

打異境要係咁輪換debuff 先打贏

所以之後啲vc角好有用

我十抽大爆死呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

十抽冇5星既機率係8X% 點為之爆死
定係依家只要抽唔中就叫爆死

課金

50抽

剛打完青蛙，駛唔駛放佢入隊升level? 定升男主會好D?

遲D全部都要升 不過唔急

即係依家我用最勁既組合打爆1.0先，之後先慢慢刷返主角群level?

有角色可以唔練主角群住 反正後面打副帶佢地去升都好快

唔該哂

點都升下隻男主 有一章一開波無啦啦要男主自己行

邊緣島唔關輸,怪係只會打%,同埋頂幾TURN,隻怪會自動死

真係唔知 當初有升男主

主要係隻game免費石送得少
儲完發射既空虛感
4.5唔出連升上去機會都冇埋

我依家有2隻4.5都好苦惱

主角群全部3.5星
你應該未有耐進到佢地上4星
進到先再諗升邊隻

打完戰艦後一章開幾個地圖

爆左機之後無左目標
成隊6x lv 無心機刷野
隻game已經放置左幾日

去日版玩下
國際每日拎石

無心機重玩 刷首抽
加上睇唔明劇情

玩左5日破曬表關

利申完全冇特登做過裝,D裝全部執返黎

點解法師好似勁過其他職咁撚多 隻杜娃痛過獸王好多

係隻獸王特別廢啫
利伸 持有

算啦 都好過4星嘅 好過冇

左下

叔叔不行了

又劇透

好似係因為魔法技能加乘高過物理

咩嚟

用水法沿路清怪

官方twitter今日出既圖

仲以為有得買周邊

隻貓官方有出過
之前出過cafe合作 周邊都出過好多下

上網睇下有無得買先

日版又有必得

想問下邊度有5星奶初始號買？

8591 淘寶

掛機到50lv開始難升

好快掛到80無野升

我掛普攻

想問妹妹有無得升5星架？
本身得隻普萊，而家唔知升唔升埋妹妹好

凸拿聲，50抽唔好話5星，4.5都無隻。成堆機械人黑到Hi咁 up你老母咩

唔係必中戈隻係奶媽，真係手機咁打爆

7單抽收工

一定升妹妹 莉卡啦
神父咁既樣 5星都要考慮

妹妹同莉卡連日服都未有5星

唔係已經過3500啦咩
卡死咗係到

你望真啲先

一場得50魂
下意識以為係3500
原來要刷1000場

刷副本

Thx

Btw

入呢個外傳有咩條件？
唔該你

呢個斷章講最好j果個囡囡
入隊 解埋角色任2先接到
邊個自己諗

好的，唔該
原來唔明日本係咁麻煩，又查唔到資料...

日版攻略網呢個最齊
不過建議你卡到好嚴重先好去睇攻略
呢隻game要自己慢慢摸先好玩

巴打好心有好報
祝你下次十抽保底出一隻5星

保底得一隻五星
咁毒都講得出

今日抽完 真係一5 一4.5
仲要垃圾

乜而家要求咁高，抽到5星都要喊出黎
唔緊要，經我祝福後出次十抽肯定出勁嘢

每次十抽有一隻5星已經好歐

我抽果個保底黎
隻game每隻角都有唔同定位 好少重覆
我話垃圾因為中果隻唔常用+男人

呢到又個個都咁歐 .gun

邏輯上嚟講
保底=必中五星一隻
咁你祝gtr大佬保底中一隻五星咪即係祝佢中唔到多一隻

如果抽保底中男人真喺好慘

一場先得一兩本啲咩咩細語之書
要30本真係打到聖誕

大家會唔會刷吓裝先推主線
我仲喺次元裂縫玩緊

for gun

我想問下 升星 d 書點先打到
玩到第10章都好似得主線打
唔該哂

11章之後

冇得唔刷架wo
打到vh就發覺細語出好快

俾你揀要4星索囡囡定係5星柒頭？
真非洲人表示只要是5星，腿張開邊個都可以

最近兩次10抽都係保底單或雨張4星，唔係補
5星都唔望，出張4星補都咁難

我簡4星女女

我揀西雅爾

未開放升星
應該好難升5星，d書打到你癲

今日中多本 有3本詠夢

一本都未見過

好彩有水法 打火山都算易
拿拿聲刷埋啲書升隻四星補算
留石等新角

抽咗2次十抽 仲有3000石 d石應該攞得7788

之前望到大家有講ios有得set到自動行同普攻，請問android有無

一係root 一係模擬器

喺王城打到有艾米書五本都冇男主書

感謝

打完幻影爆大鑊 乜鳩劇情黎
穿越時空的貓

驚名黎

Another Eden

穿越時空的貓

之前第一次十連抽到5星奶媽
剛又儲到1000石，抽唔抽好？

掛左成晚
升由65>71

正常啦,仲想點

咁手動點撚樣升

手動到77了

其實都唔洗MAX LV都可以爆機,
上面巴打都講左之後會有更好升既地圖,
咁急做乜

手動咪左右左右法師一炮殺曬,不過等到後小小出既野就好容易升

我自己爆機既LV係大約LV55左右, 爆機前都係全手動

等到1.1就係普攻掛機既天堂

我都係宜家爆左機冇野做先掛下

日日打VH都升到73-74啦

掛天冥值，唔係講笑，依樣最有用

1日得8場 手動都ok 啦

你覺得冇野做既話咪去玩日服囉，國際服真係除左農天冥值，其實暫時真係冇咩野做

啲卷咁少
農都講唔上

咁其實日版都係farm不過farm多幾樣咁解
如果剩係睇主線 都係好快就爆

我就玩多幾隻GAME慢慢等算

岩，日服我用左5日都爆左主線，只係多d裝備同靈晶要農咁解

最farm係釣魚 釣到出龍女

我就懶得刷 H&VH都少打
玩下D有中文睇既Game仲開心
好似白貓咁 原來玩左3年都唔知原來咁意淫

原來中二槍個劇情

仲未有

幾時先有AS抽

1.5有排啦，起碼半年

儲住一堆石唔抽. 就好似睇AV忍住唔打飛機咁辛苦

試過
真係會谷住谷住好難頂

VH除咗入咗西友區都費時開箱

你係試過唔抽定唔打飛機

終於第二次升到天值

最高記錄3日每日打晒8張卷都升唔到一點

有無H同VH 稀有區域名

有冇人記得半魚人,滑溜溜,理查係邊到打?
應該係同一個MAP?

卡雷克濕原

好似王城左面定右面個2條街

Tks,王城左邊,卡雷克濕原

個幻璃境咁正，送勁多書

你去到尾就係
打咗成年唔多過10次到第5層

我跟攻略揀，去到第5層

咁你都中
3本夢書同埋異節

通常打幾多鋪先有一張白key卡?

Vh10% h唔知
有無攻略 入面全random架喎

我跟佢個表揀咋

係咪只可以重裝 用數據 兩個唔同嘅wifi都仲係咁

試下禁左下角重新下載

一入去佢就開始下載 唔俾我撳

禁OK完應該可以禁支援

得咗了thanks

屌打到星之塔次次都要重頭行過 又唔記得曬啲機關

終於出劍士之書

好似話月尾個外傳都會有一本

唔係妹妹咩?

妹妹書好似係1.8先送

VH火山成日都唔出

新手留個名先

除左月影 仲邊度有方陣兵之書
想轉下場睇下會唔會出到

巴哈有人整合左 搜尋副本搵下

我睇果個post 佢得月影係出
另外果啲副本寫可能出

日文網又唔識睇

試下個可能性

屌 個一定出既都打撚左幾日 都冇

妹妹升天值刷咩副本？

魔獸城 未出

營運幾識玩

Gtr大佬
龍肥大家等緊你

垃圾驚執左佢啦

國際服隨時出年

張圖講咩 唔識日文

出年算快

一章去第二章成日都卡一卡
d怪高成5lv
D人邊有升得咁快

慢慢黎啦 單機game你都咁趕

可能要出年年底先有,BTW正呀,又有貓

咁快又要爆PO

下個開POST加埋呢條LINK落去

副本與角色升星

有冇咩問題成日問要加

D人成日就係問抽到瑪莉仲洗唔洗繼續抽？爆左機之後有咩做？主角群洗唔洗升？邊到打最多經？主要都係依d

過左劇情追唔返既野

又唔見我國際服抽到咁

Q&A
Q.建唔建議首抽?
A.唔建議,因為刷一次首抽要差唔多30分鐘,要5星奶開局不如8591/淘寶

Q.首抽抽咩好
A.5星奶-瑪莉(大獎)>其次土法(杜娃)水法(麥提)

Q.有冇得同人玩?
A.冇,只係一隻單機到GAME,抽到5星唔洗拎上黎曬,冇人想知

Q.副本係咩黎?
A.係副本可以打到角色既職業書,升星書
每日0200、0800、1400、2000時會回復1次。
打完第11章,係次元就會開放HARD難度
打完第25章,係次元就會開放VERY HARD難度

副本與角色升星

Q.爆左機之後有咩做
A.現階段國際版v1.0真係冇咩野做,打下副本,升下裝

Q.過左劇情,d怪打唔返點算?
A.去次元左邊度門,有得入返去打過左既劇情

Q.主角群洗唔洗升
A.升啦,男主,大波艾美,田雞,海蕾娜之後都有得上5星

Q.邊到打最多經
A.現階段國際版v1.0 - 魔獸城,最常出4隻

Q&A
Q.建唔建議首抽?
A.唔建議,因為刷一次首抽要差唔多30分鐘,要5星奶開局不如8591/淘寶

Q.首抽抽咩好
A.5星奶-瑪莉(大獎)>其次土法(杜娃)水法(麥提)

Q.有冇得同人玩?
A.冇,只係一隻單機到GAME,抽到5星唔洗拎上黎曬,冇人想知

Q.副本係咩黎?
A.係副本可以打到角色既職業書,升星書
每日0200、0800、1400、2000時會回復1次。
打完第11章,係次元就會開放HARD難度
打完第25章,係次元就會開放VERY HARD難度

副本與角色升星

Q.爆左機之後有咩做
A.現階段國際版v1.0真係冇咩野做,打下副本,升下裝

Q.過左劇情,d怪打唔返點算?
A.去次元左邊度門,有得入返去打過左既劇情

Q.主角群洗唔洗升
A.升啦,男主,大波艾美,田雞,海蕾娜都有得上5星

Q.邊到打最多經
A.現階段國際版v1.0 - 魔獸城,最常出4隻

Q.角色能力盤點數夠唔夠用?
A.當你最高lv時,夠你點曬佢

Q.戰鬥相關問題
A.力量-物攻
智力-魔攻,補量
耐力-物防
精神-魔防
速度-行動順序
幸運-爆擊率

Q.有冇網站推介
A.

Q.仲有冇其他野要注意?
A.除左信箱每日送20石之外,買石個到仲有10石拎,總共30石

正呀，一發水母

我見隻水母冇乜用
除咗拎黎配女忍者

痴線啦，冇咩用，地隊必備，一來解放女忍技能太多問題，二來水母降地耐可以疊4次，三來人地玩到克屬一發84萬，佢只係冇多段咁解，最近出既角色其實都係主要比你打東方

低天冥值刷vh真係刷到傻

呢隻game算唔算係升星最難既一隻game

咁你有冇all in 去抽？

幾時先打到乙葉書

有呀，抽左40抽，3隻4.5,1隻5星，但就係唔中水母

同埋我爆曬表關啦，依家都係刷裝刷晶，升下d 4.5上5星同埋打下隱藏boss咁

破曬表關都仲蓄到4000石
不過我都覺得日服可以拎好多石
如果唔係睇唔明日文，我肯定長期留係日版

我都係睇唔明，都係咁玩，有時你投入落去，睇下漢字同佢做既野都大概估到做咩

開波隻四星有無邊隻推薦

用下體選擇就得

thx

剩係中到4.5瑪莉..
係咪話升5星要成半年

強度就蕾蕾/西雅爾，不過我覺得蕾蕾會好d,有蕾蕾最少前期VH都有火山輕鬆d撚下

睇官方幾時開兩個外傳比你囉

高攻到ON9

又話抽唔到

都唔係我，我偷人地圖比你睇炸